<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"><channel><title>Zigy - Webflow Ecommerce website template</title><link>https://corp.watchchoice.tv</link><description></description><pubDate>Tue, 13 Jun 2023 08:03:26 GMT</pubDate><generator>Webflow</generator><atom:link href="https://corp.watchchoice.tv/post/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Familie van Bart Van Coppenolle gaat €4 miljoen investeren in Choice</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/familie-van-bart-van-coppenolle-gaat-eu4-miljoen-investeren-in-choice</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/familie-van-bart-van-coppenolle-gaat-eu4-miljoen-investeren-in-choice</guid><description>Leuven, 8 december 2022 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en eenvoudig je favoriete televisie en video kiest, inclusief tv marketing &amp; shopping module, kondigt vandaag aan dat de raad van bestuur het voorstel gisteren uitgebracht door de familie van Bart Van Coppenolle (de Familie) om te participeren voor €4 miljoen in een publieke kapitaalsverhoging in Choice NV aanvaard heeft.</description><pubDate>Tue, 17 Jan 2023 16:17:46 GMT</pubDate></item><item><title>Choice rondt de kaap van 25.000 gebruikers</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-rondt-de-kaap-van-vijfentwintigduizend-gebruikers</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-rondt-de-kaap-van-vijfentwintigduizend-gebruikers</guid><description>Leuven, 20 januari 2022 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en eenvoudig je favoriete televisie en video kiest, inclusief tv marketing &amp; shopping module, kondigt vandaag aan dat het de kaap van vijfentwintigduizend gratis gebruikers gerond heeft naar aanleiding van haar product update van gisteren. </description><pubDate>Tue, 17 Jan 2023 15:31:54 GMT</pubDate></item><item><title>Choice publiceert haar 2021 Financieel Rapport</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-publiceert-haar-2021-financieel-rapport</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-publiceert-haar-2021-financieel-rapport</guid><description>Leuven, 10 maart 2022 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en eenvoudig je favoriete televisie en video kiest, inclusief tv marketing &amp; shopping module, publiceert vandaag haar 2021 Financieel Rapport op haar website.</description><pubDate>Tue, 17 Jan 2023 15:31:54 GMT</pubDate></item><item><title>Choice signs definitive documentation with regards to its previously announced €5.1 million funding (original English press release)</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-signs-definitive-documentation-with-regards-to-its-previously-announced-eu5-1-million-funding</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-signs-definitive-documentation-with-regards-to-its-previously-announced-eu5-1-million-funding</guid><description> Leuven, 30 December 2021 - Choice, the free personal TV guide allowing to quickly and easily choose one’s own favorite television and video content,including TV shopping, announced on November 18 to have signed a letter of intent for a convertible note financing of 5.1 million euros. Today, Choice announces the signing of the definitive agreement.</description><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 08:29:19 GMT</pubDate></item><item><title>Choice NV ondertekent de definitieve overeenkomst  m.b.t. haar eerder aangekondigde €5,1 miljoen financiering  (originele Nederlandse persrelease)</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-ondertekent-de-definitieve-overeenkomst-m-b-t-haar-eerder-aangekondigde-eu5-1-miljoen-financiering</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-ondertekent-de-definitieve-overeenkomst-m-b-t-haar-eerder-aangekondigde-eu5-1-miljoen-financiering</guid><description>Leuven, 30 december 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en eenvoudig je favoriete televisie en video kiest, inclusief tv-shopping, kondigde op 18 november jl. aan een intentieverklaring ondertekend te hebben voor een converteerbare financieringslijn van 5,1 miljoen euro. Vandaag kondigt Choice aan dat hiervoor ook de definitieve overeenkomst afgesloten werd. </description><pubDate>Thu, 30 Dec 2021 08:27:29 GMT</pubDate></item><item><title>Choice ondertekent intentieverklaring met internationale PIPE-investeerder voor een converteerbare obligatielening van 5,1 miljoen euro en lanceert het &#39;tv-shoppen van de toekomst&#39; </title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-ondertekent-intentieverklaring-met-internationale-pipe-investeerder-voor-een-converteerbare-obligatielening-van-5-1-miljoen-euro-en-lanceert-het-tv-shoppen-van-de-toekomst</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-ondertekent-intentieverklaring-met-internationale-pipe-investeerder-voor-een-converteerbare-obligatielening-van-5-1-miljoen-euro-en-lanceert-het-tv-shoppen-van-de-toekomst</guid><description>Leuven, 18 november 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en eenvoudig je favoriete televisie en video kunt kiezen, maakt vandaag bekend dat het zijn online tv-gids en persoonlijke tv-module uitbreidt met een tv-shopping module waarmee &#39;het tv-shoppen van de toekomst&#39; mogelijk wordt.</description><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 15:02:32 GMT</pubDate></item><item><title>Analyse van de risico’s voor Choice NV bij het faillissement van de Alpha 11 Belgium Groep die geen deel uit maakt van de Choice Groep</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/analyse-van-de-risicos-voor-choice-nv-bij-het-faillissement-van-de-alpha-11-belgium-groep-die-geen-deel-uit-maakt-van-de-choice-groep</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/analyse-van-de-risicos-voor-choice-nv-bij-het-faillissement-van-de-alpha-11-belgium-groep-die-geen-deel-uit-maakt-van-de-choice-groep</guid><description>Leuven (België), 5 november 2021.
De voorbije weken werden de vennootschappen Alpha 11 Belgium BV, Right Brain Interface NV, Arta BV en Holybrain BV eerst via een eenzijdige procedure zonder mogelijkheid tot verweer onder voorlopig bewind geplaatst en vervolgens in faillissement gedagvaard en veroordeeld. Dit persbericht dat gereguleerde informatie inhoudt, analyseert de risico’s voor Choice NV naar aanleiding van deze gebeurtenissen. De Raad van Bestuur van Choice bevestigt dat de informatie opgenomen in dit persbericht een juiste en getrouwe weergave is van de actuele situatie, en engageert zich om zo spoedig mogelijk te communiceren wanneer er belangrijke veranderingen zouden optreden.</description><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 09:49:37 GMT</pubDate></item><item><title>Euronext selects Choice for its pre-IPO program TechShare</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/euronext-selects-choice-for-its-pre-ipo-program-techshare</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/euronext-selects-choice-for-its-pre-ipo-program-techshare</guid><description>Houthalen, Belgium: September 18, 2019 – Choice has been selected by Euronext for its pre-IPO program TechShare. TechShare is Euronext’s pan European pre-IPO program dedicated to Tech Companies. By sharing knowledge TechShare prepares high potential, fast growing Tech companies for future IPO.</description><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 09:48:14 GMT</pubDate></item><item><title>Analyse van de risico’s voor Choice NV bij het faillissement van de Alpha 11 Belgium Groep die geen deel uit maakt van de Choice Groep</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/faillissement-van-de-alpha11belgiumgroep</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/faillissement-van-de-alpha11belgiumgroep</guid><description>Leuven (België), 5 november 2021 – De voorbije weken werden de vennootschappen Alpha 11 Belgium BV, Right Brain Interface NV, Arta BV en Holybrain BV eerst via een eenzijdige procedure zonder mogelijkheid tot verweer onder voorlopig bewind geplaatst en vervolgens in faillissement gedagvaard en veroordeeld. Dit persbericht dat gereguleerde informatie inhoudt, analyseert de risico’s voor Choice NV naar aanleiding van deze gebeurtenissen. De Raad van Bestuur van Choice bevestigt dat de informatie opgenomen in dit persbericht een juiste en getrouwe weergave is van de actuele situatie, en engageert zich om zo spoedig mogelijk te communiceren wanneer er belangrijke veranderingen zouden optreden.</description><pubDate>Wed, 10 Nov 2021 09:48:14 GMT</pubDate></item><item><title>Choice weerlegt foutieve persinformatie</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-weerlegt-foutieve-persinformatie</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-weerlegt-foutieve-persinformatie</guid><description>Leuven, 18 oktober 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisie en video kiest, weerlegt pertinent foute informatie die over haar verspreid wordt. </description><pubDate>Wed, 20 Oct 2021 06:49:36 GMT</pubDate></item><item><title>Choice breidt online TV gids voor Nederland uit met persoonlijke TV en geeft €5 miljoen private converteerbare lening uit om succesvolle Nederlandse crowdfunding verder te zetten</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-breidt-online-tv-gids-voor-nederland-uit-met-persoonlijke-tv-en-geeft-eu5-miljoen-private-converteerbare-lening-uit-om-succesvolle-nederlandse-crowdfunding-verder-te-zetten</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-breidt-online-tv-gids-voor-nederland-uit-met-persoonlijke-tv-en-geeft-eu5-miljoen-private-converteerbare-lening-uit-om-succesvolle-nederlandse-crowdfunding-verder-te-zetten</guid><description>Amsterdam, 21 september 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisie en video kiest, kondigt vandaag aan dat het haar online TV gids voor Nederland uitbreidt met persoonlijke TV. Met persoonlijke TV van Choice stel je snel en gemakkelijk je favoriete afspeellijstjes samen over alle platformen heen en deel je, als jij dat wil, deze afspeellijstjes als virtuele kanalen met familie, vrienden en kennissen. </description><pubDate>Tue, 21 Sep 2021 08:53:40 GMT</pubDate></item><item><title>Choice lanceert online TV gids voor Nederland, start Nederlandse crowdfunding, en demonstreert zo ‘ het crowdfunden van de toekomst ’</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-lanceert-online-tv-gids-voor-nederland-start-nederlandse-crowdfunding-en-demonstreert-zo-het-crowdfunden-van-de-toekomst</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-lanceert-online-tv-gids-voor-nederland-start-nederlandse-crowdfunding-en-demonstreert-zo-het-crowdfunden-van-de-toekomst</guid><description>Amsterdam, 19 augustus 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisie en video kiest – die 15 dagen geleden nog zijn tienduizendste gratis gebruiker mocht verwelkomen –, kondigt vandaag aan dat de Stichting Choice STAK in Nederland units gaat plaatsen bij het grote publiek. Gelijktijdig wordt ook de eerder aangekondigde online TV gids voor Nederland gelanceerd. </description><pubDate>Fri, 20 Aug 2021 13:54:49 GMT</pubDate></item><item><title>Choice rondt de kaap van tienduizend gebruikers en start internationalisatie Midsummer update</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-rondt-de-kaap-van-tienduizend-gebruikers-en-start-internationalisatie-midsummer-update</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-rondt-de-kaap-van-tienduizend-gebruikers-en-start-internationalisatie-midsummer-update</guid><description>Leuven, 5 augustus 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisie en video kiest, inclusief groepsaankoopdienst voor Internet aan bodemtarief, kondigt vandaag aan dat het de kaap van tienduizend gratis gebruikers gerond heeft. Deze basis vormt een goede springplank voor een internationale uitrol van Choice.
Op 2 augustus heeft Choice haar tienduizendste gratis gebruiker mogen verwelkomen. Bart van Coppenolle, CEO van Choice: ‘Achter de schermen werkt het Choice-team hard aan de beste TV- ervaring voor gebruikers. En dat is bij gebruikers niet onopgemerkt gebleven. Met een hoop nieuwe functionaliteiten en marketinginspanningen, heeft het platform in een rap tempo veel nieuwe gebruikers kunnen binden’.</description><pubDate>Thu, 05 Aug 2021 08:07:16 GMT</pubDate></item><item><title>Choice NV lists on Euronext Access Brussels third Belgian participant of Techshare – Euronext’s pre-IPO programme – to go public</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-lists-on-euronext-access-brussels-third-belgian-participant-of-techshare-euronexts-pre-ipo-programme-to-go-public</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-lists-on-euronext-access-brussels-third-belgian-participant-of-techshare-euronexts-pre-ipo-programme-to-go-public</guid><description>Brussels – 26 February 2021 – Euronext today congratulates Choice NV (ticker code: MLTV), a holding company specialised in the development of a collaborative TV and video platform, on its listing on Euronext Access in Brussels. Choice NV shares are traded in the double-fixing mode, with trading at auction happening twice a day. </description><pubDate>Mon, 01 Mar 2021 10:31:38 GMT</pubDate></item><item><title>Beursnotering en succesvolle crowdfunding voor Choice</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/beursnotering-en-succesvolle-crowdfunding-voor-choice</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/beursnotering-en-succesvolle-crowdfunding-voor-choice</guid><description>Leuven, 26 februari 2021 – Het aandeel van Choice NV (ticker: MLTV, ISIN: BE0974370026) noteert sinds vandaag op Euronext Access. De 2.170.800 aandelen A, met een referentieprijs van 12,50€ per aandeel, zijn goed voor een marktkapitalisatie van 27,1 miljoen € voor wat betreft de klasse A aandelen buiten lock-up. Deze beursgang valt bovendien samen met de succesvolle afronding van de crowdfunding. Die liep sinds oktober vorig jaar en ondertussen werd op alle Units ingeschreven, samen goed voor 5 miljoen euro.</description><pubDate>Mon, 01 Mar 2021 10:31:38 GMT</pubDate></item><item><title>Choice zet voet aan wal in Nederland. Bovendien ook uitbreiding aanbod Brussel, Wallonië en Vlaanderen</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-zet-voet-aan-wal-in-nederland</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-zet-voet-aan-wal-in-nederland</guid><description>Leuven, 25 februari 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisieprogramma en video kiest, zet binnenkort zijn eerste stappen in Nederland via een strategische samenwerking met MOD B.V. MOD wil niet alleen een tv-dienst in Nederland brengen maar heeft ook de grootste video-on-demand bibliotheek van de Benelux gelicentieerd. De aanwezigheid van het Choice-platform in België wordt daarenboven verstevigd dankzij de integratie van de videocontent van Franstalige nieuwszender LN24 en een nieuwe samenwerking met Sneeuwsport Vlaanderen.</description><pubDate>Thu, 25 Feb 2021 16:40:58 GMT</pubDate></item><item><title>Choice en MENT TV bundelen de krachten</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-en-ment-tv-bundelen-de-krachten</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-en-ment-tv-bundelen-de-krachten</guid><description>Leuven, 23 februari 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisie en video kiest, kondigt een samenwerking aan met MENT TV. De gebruikers van het gratis platform zullen voortaan toegang krijgen tot de ruime content van de grootste themazender van Vlaanderen (CIM).</description><pubDate>Tue, 23 Feb 2021 08:29:42 GMT</pubDate></item><item><title>Choice NV kondigt notering op Euronext Access aan op 26 februari 2021</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-kondigt-notering-op-euronext-access-aan-op-26-februari-2021</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-kondigt-notering-op-euronext-access-aan-op-26-februari-2021</guid><description>Leuven, 18 februari 2021 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisie en video kiest, inclusief groepsaankoopdienst voor Internet aan bodemtarief in de regio’s Antwerpen, Leuven en Hasselt, kondigt, na goedkeuring door Euronext vandaag, de notering van de aandelen van Choice NV op Euronext Access aan op 26 februari 2021, indien verdere goedkeuringen en praktische zaken volgens planning verlopen. Op dezelfde dag wordt Choice ook gratis toegankelijk zonder paswoord voor iedereen en kan men beginnen inschrijven op het betalende commerciële TV pakket met standaardzenders voor Vlaanderen, eveneens aan zeer attractieve condities. </description><pubDate>Thu, 18 Feb 2021 13:46:06 GMT</pubDate></item><item><title>Choice NV benoemt José Zurstrassen als nieuwe voorzitter van de Raad van Bestuur</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-benoemt-jose-zurstrassen-als-nieuwe-voorzitter-van-de-raad-van-bestuur</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-benoemt-jose-zurstrassen-als-nieuwe-voorzitter-van-de-raad-van-bestuur</guid><description>Leuven, 20 oktober 2020 – Serieondernemer José Zurstrassen is benoemd tot voorzitter van de Raad van Bestuur van Choice NV. Dat is de onderneming achter Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisie en video kiest, inclusief groepsaankoopdienst voor internet aan bodemtarief. Verleden week lanceerde Choice een publieke investeringsronde in aanloop naar de notering op Euronext Access.</description><pubDate>Thu, 18 Feb 2021 13:41:52 GMT</pubDate></item><item><title>Choice wil tot €5 miljoen ophalen in de aanloop naar zijn directe notering op Euronext Access</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-wil-tot-eu5-miljoen-ophalen-in-de-aanloop-naar-zijn-directe-notering-op-euronext-access</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-wil-tot-eu5-miljoen-ophalen-in-de-aanloop-naar-zijn-directe-notering-op-euronext-access</guid><description>Leuven, 14 oktober 2020 - Choice, de gratis persoonlijke tv-gids waarmee je snel en gemakkelijk je favoriete televisie en video kiest, inclusief groepsaankoopdienst voor Internet aan bodemtarief, lanceert vandaag een nieuwe publieke kapitaalronde. Doelstelling is om €5 miljoen op te halen.</description><pubDate>Wed, 14 Oct 2020 07:43:15 GMT</pubDate></item><item><title>Choice loket is open!</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-loket-is-open</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-loket-is-open</guid><description>Vandaag openen we ons elektronisch loket waar je e-vouchers kan beginnen verkopen. Zoals in onze vorige update uitgelegd, splitsen we vanaf januari 2020 maandelijks het recht op de korting op breedband Internet die Choice co-op leden bezitten af van het aandeel zelf, als een maandlidkaart e-voucher.</description><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 08:49:27 GMT</pubDate></item><item><title>De publieke release van Choice is er!</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/de-publieke-release-van-choice-is-er</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/de-publieke-release-van-choice-is-er</guid><description>Leuven, België: 20 mei 2020 – Vandaag zet Choice een volgende stap in de lancering van het nieuwe televisie kijken in Vlaanderen. Na eerder de private beta van Choice gelanceerd te hebben, wordt vandaag de app publiek gezet in de Google Play Store. Aanleiding is dat, bij het versoepelen van de Corona maatregelen, nu ook het TV signaal van DPG voor zenders zoals VTM e.d. geïntegreerd kan worden en daardoor de TV module voor het basis aanbod van Choice gelanceerd kan worden.</description><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 08:49:27 GMT</pubDate></item><item><title>Choice NV trekt naar de beurs!</title><link>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-trekt-naar-de-beurs</link><guid>https://corp.watchchoice.tv/post/choice-nv-trekt-naar-de-beurs</guid><description>Leuven, België: 26 juni 2020 – het nieuwe Sociaal Medianetwerk voor Televisie Choice bereidt een beursgang voor die gepland wordt voor de tweede helft van deze zomer. Vandaag diende Choice NV, de nieuwe topholding van het Choice project, daartoe een officiële aanvraag in om te noteren op Euronext Access Brussel.</description><pubDate>Fri, 09 Oct 2020 08:49:27 GMT</pubDate></item></channel></rss>